發夢諗到條IQ題 求秒

打飛機射左落啲草到 咁啲草叫咩？
5頁開估

夢遺落在草

屌你老母

含羞草

唔岩

唔係

蟲草雞精

蟻多嬲死象

冬蟲下草

臭草

差不多啦 但唔係

蟲草

好撚好笑呀

會唔會一頁俾人秒左

冬蟲夏草

精蟲下草

被顏射之草

蒸蟲草(精蟲草)

咁即係中左啦

錯

( Show Blocked User - Matrix )

仲有冇人估 我覺得好高質個答案

好難呀 推到開估

谷精草

小草

隊草

精操（精草）

貞操（精草）

推到開估

夏枯草

染有精液嘅草

仲未有人估到

蒲公英

個答案唔好，你就真係比人屌落草

冇事嘅

差不多

奇異草 因為你D精變由蝌蚪變左隻青蛙

唔係 欣賞你創意

地丁草

我都唔知咩嚟，google見到

忘情草 因為你打完丁會入聖人mode

仲未見到我想要嘅答案

芒草 痴笠笠芒住哂

金錢草

有預感樓主可以洗定菊花

冇錯答案就係菊花

著草

貞操 因為你一直打飛機所以保留住

樓主發夢對住啲草打飛機?

草叢

秒

好撚變態

操(草)你。
着草。

精草

又話係草，等個個都9估係咩草，最後原來係花

睇名喇 on9仔

柒

仆住柒

麥精？

成功騎劫

已經冇人答

負評

啲草叫救命

蟲草花

新年小學雞放假？

草菅人命？ 草 中間 的人命（精）

冬蟲草

個post 失控

雞骨草（鳩估

番工冇睇一晚已經失控
仲未有人估到

魚腥草

草你老母

稻草人

係咪真係有呢種草先?

薰衣草

有呀
有巴打估到差不多但唔係我想要個答案

豬籠草

麝香草

呢個高質

留名

欣賞你創意